而家品蔥係咪唯一一個仲可以接收牆內真實資訊既地方

基本上而家D災害情況除非爆到仆街
否則支那官媒係一定唔會報

"實話實說，我剛到成都這邊，沒事！看海的主要集中在廣東和廣西。
廣西桂林又被大水沖了龍王廟，記得2008年奧運會前桂林、陽朔就被大水沖過，常態，淡定就好。
南方大水，牆內主流歌功頌德媒體當然不會報導，這是嚴重的自然資源不均衡，現在華北都快成烤箱了，兩廣發大水，這要是被“別有用心”的境外反動分子帶節奏……習陛下的臉往哪裡放？（屁民悄悄話：皇帝陛下還有臉？）
美國一個佛洛依德事件成功（姑且算成功）轉移了中共的社會矛盾
香港反送中一周年之際，習陛下跑寧夏調研（接受子民跪拜）
全球疫情還在加劇，牆內麼事了，泰國昨天還是前天又新增兩例，印度“後起之秀”，"

"四川鬧旱災，有些嚴重。
據說東北鬧蝗災，華北到淮河一帶，在鬧蟲災。"

而家支那其實同北韓都無咩分別架啦
如果唔係呢堆覺醒既牆內人爆我都唔知而家支那咁多災多難

天降異象

天滅中共！！！！！

有部吉機裝左微博快手同抖陰接收第一手支爆快訊
好多人失業
北方大旱 南方大澇

點解平時D五毛唔衝出黎幫党講好說話

反而想知草地貪夜蛾有無料到

近日的東莞中山等大湾区的小街小巷站滿年轻貌美少女，而且要价只是80至150人民币，这是欣欣向荣还是人间地獄！？

5毛自己都唔知

係
其實我覺得連登要品蔥化先防到五毛＆PR公司

品蔥有ADMIN防住班五毛
連仔只係間中BLOCK下就算鳩數

最奇怪係品蔥好少支那肺炎消息

講來講去都係一兩單，好似真係冇晒事咁

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街
ban9大家樂得清靜

同情免問 同情免推
推都推L錯 咪L話我情緒勒索
我都需要渠道發洩情緒
ban9自己風險黎勒索你地
CLS ban9大家一齊耳根清靜
熱門時事政事
少個垃圾po
獨立思考喇
連登仔

推呢個喇
咪L推錯

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

因為支那肺炎唔同其他天災
天災平民都睇到
肺黨得醫護先有可能會知